鐘意左一個本身有男朋友嘅女仔

是咁的...個個女仔係番工先識嘅...
咁有一次我就膽粗粗主動Whatsapp 俾佢同佢傾計
傾計過程中得知佢有男朋友感情麻麻，因為佢男朋友大男人主意，有少少霸道，好易嬲！
再加上有次佢番工頭痛唔舒服，佢男朋友就過左黎我間公司俾藥佢食！

到左依家，我地日日都傾計，大家有say good morning/good night ，琴日仲買左啲零食比佢番工休息時間有得食！

我都唔知依家點算好...
如果依家表白，佢一定會拒絕！
有人會話挽曖昧關係一定係高手，仲好過拍拖！

好亂吖

首先 挽你老母
第二 如果佢男朋友真係咁差既佢自然會分手
洗咩你差隻腳埋去

明明做狗公，又要扮君子

人地仲一齊緊

挽你老母死狗公

人地有男朋友就唔好搞人啦

狗公死全家

人地有男朋友就咪搞人啦

厹死全家

佢男朋友幾差都好 條女鍾意既係佢就係佢
你唔洗旨意你對佢好少少人地就會轉向鍾意你
人地有男朋友就唔好搞人啦

玩你老母個閪咩

明知人地有男朋友仲上嚟問

狗公唔撚緊要呀 唔好咁撚肉酸啦

收檔啦狗公 死全家呀

收皮啦狗公，洗你扮求世主咩

咪撚搞人啦仆街

你講人地男朋友咁主觀，想我地認同你？
人地對條女好唔洗同你交代掛
條女有冇同你講佢地點樣啪啪玩咩花式呀？

死撚開啦，屌你老母

男人未婚女未嫁
你敵人只有一個
Ps：你覺得你夠佢男朋友抽味去馬 唔係魚果個係你

咪搞人啦 仆街

有男朋友就咪搞人啦 如果條女接受 你會係下一個被帽

你依家個啊爸唔係親生，真果個當年好似你咁

死狗公爛袋含撚死

就算佢男朋友日日屌9佢罵佢，你都唔應該做第3者，佢可以分左手先考慮同你一齊

btw, 第3者正一畜牲都不如

小學雞
又無犯法怕咩

屌你老母 人地有仔就咪搞鳩人
你理得人地係咪有感情破裂 都唔撚關你事
做男人做到你咁 好撚冇用